到你啦！ 火象星座 想識朋友 請進

本人先前有開過tg group 比水象星座嘅朋友
見多人搵到朋友 或者有人搵到情侶
現決定再開group

首先開比火象星座
分別有
白羊座 獅子座 射手座

同樣地！
如果你想認識朋友
好彩嘅話 識埋另一半
更好彩 識到你嘅soulmate

或者 你有家庭、愛情、學業、事業煩惱

歡迎加入 反正而家抗疫咁悶
請留tg係下面 我會加你地入群

白羊座 獅子座 射手座 請進

歡迎加入